{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068281",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "또또탕후루"
    },
    "text": "みかんは2,000ウォンで販売され、シャインマスカットは3,000ウォン、レインボーは3,500ウォン、ブラックサファイアは3,000ウォン、ステビアトマトは3,000ウォン、オレンジは3,500ウォン、済州みかんは4,000ウォン、巨峰は3,000ウォン、クリムゾンぶどうが3,000ウォンで販売されます。 ステビアトマンゴー+みかんは3,000ウォン、シャイン+巨峰は3,000ウォン、シャイン+みかんは3,000ウォン、シャインマスカット+ステビアトマンゴーは3,000ウォン、ブラックアドラ+シャインマスカットは3,000ウォン、クリムゾンブドウ+シャインマスカットは3,000ウォンで販売されます。 材料がなくなると早期締め切りになることがありますので、ご注文はお早めにお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "みかんは何ウォンですか？",
            "answer": "みかんは2,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットの値段はいくらですか？",
            "answer": "シャインマスカットは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "レインボーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レインボーは3,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ブラックサファイアの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックサファイアは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ステビアトマトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ステビアトマトは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "オレンジの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジは3,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "済州みかんの値段はいくらですか？",
            "answer": "済州みかんは4,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "巨峰の値段はいくらですか？",
            "answer": "巨峰は3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "クリムゾンぶどうの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリムゾンぶどうは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ステビアトマンゴーとみかんのセットは何ウォンですか？",
            "answer": "ステビアトマンゴーとみかんのセットは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットと巨峰のセットは何ウォンですか？",
            "answer": "シャインマスカットと巨峰のセットは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットとみかんのセットは何ウォンですか？",
            "answer": "シャインマスカットとみかんのセットは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットとステビアトマンゴーのセットは何ウォンですか？",
            "answer": "シャインマスカットとステビアトマンゴーのセットは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ブラックアドラとシャインマスカットのセットは何ウォンですか？",
            "answer": "ブラックアドラとシャインマスカットのセットは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "クリムゾンブドウとシャインマスカットのセットは何ウォンですか？",
            "answer": "クリムゾンブドウとシャインマスカットのセットは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "材料がなくなったらどうなりますか？",
            "answer": "材料がなくなると早期締め切りになることがありますので、ご注文はお早めにお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 609
    }
}